買對講機

大家快啲買對講機 如果真係戒嚴資訊都仲可以流通

搞到好撚似個D末日電影咁

冇辦法而家如果真係沒網絡呢個最後手段

仲要買定幾日干粮以備不時之需

popo都收到你講乜

lm 咩頻

lm 咩頻
大家記得買有keyboard嘅對講機，有多好多頻道可以用
下面係對講機中繼站(work嘅)但係要自己用電腦set入去，所以記得買條寫頻線

人地用數碼機，我地入唔到，除非有猪皮佬條公匙就得
加上入到人地都可以踢返你出嚟

😂😂😂

佢只係一個工具，如果夠多人用嘅，可以直接skip 咗佢地

嗌極都冇人應

ok wor

最快星期日

我要行上山先可以叫正常上到

我土瓜灣，信號差到爆 最近空地加長天線試過上到，但係都一時時嗌到

你唔 用返我啲po嘅話 我係睇唔到你講嘢㗎🙈🙈

唔怪得之前幾日冇消息

係，RH770

我要set咗佢而先得

yes ar

收到對面海個台👍

淨係得大老山u段上唔到

留名，想買兩個motorola t40，有無巴打指教。

umm...差佬對講機係咩型號ga?

買唔到的，就算俾你攞到水貨都偷聽唔到，除非有狗on9到跌sim卡

人地係網络機咩？？

冇

記得隔離post好似有巴打話係

姐係點？

ok

U段？

？？？

冇所謂la,下次先

我上堂

好呀😂😂

你而家得唔得？

咁算la...下次先

上緊堂……